有冇人知如果義士夾陳同佳移交台灣，台灣會唔會接受移交?

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

只要境內出現都可以拉？

飛機落地搞掂

行使公民義務

跟本就有域外法權可以解決，係林鄭唔做

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

純學術討論，佢入獄時應有帶埋身分證，只要有身分證就可以在機場離境，問題係要航空公司合作畀佢上機

掛個名牌響身上, 相信香港人無邊個唔會行方便

淋病唔做，公民幫手

夾佢去台灣之前帶佢遊街
迫佢向烈士謝罪